有幾句重要説話想提醒返咁多位

你要明白
社會上(特別係連登)充反斥住一班充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾
佢地有以下症狀
1. 只要自己做唔到 就覺得人地都做唔到 不斷搵失敗例子去自我安慰 譏笑勇於嘗試唔怕失敗嘅人
2. 討厭/嫉妒成功過自己嘅人 不斷否定成功人士 不斷將佢地嘅成功因素徹底歸因於外在因素 無限縮細佢地嘅努力 一直自欺欺人
3. 有自知之明但不求上進 瘋狂想藉口去勸自己放棄 更甚者妄自菲薄 / 另一極端則是自視過高 自以為高人一等 但實際是自己井底之蛙
4. 寛以待己 嚴以待人 永遠唔識切身處地咁去諗
5. 虛榮心重 過份重視正負評
6. 於現實太過卑微 要係網絡尋求注意 雙手脫離鍵盤便霎時甚麼都不是
7. 從不承認自己錯處 理屈辭窮時 為逃避詰問 於是偏離主題 閃爍其辭

謹記唔好被連登垃圾撲滅大家心中果一團火
行緊嘅 努力行落去
未起步嘅 係時候啟程
見到充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾 請一笑置之 大歩跨過

最後附上一幅圖